Приведите в порядок класс chess_problem.py.
Если для этого потребуется изменить другие классы проекта — делайте это.
Проверяйте, что вы ничего не сломали с помощью теста ChessProblemTests

Подсказки 100 строками ниже.

            |
            V



















































1. Поток данных должен стать явным. 
Если методы связаны, эту связь лучше отразить в сигнатуре метода.
2. Код должен читаться также как вы его объясняете.
3. Постарайтесь сделать код максимально декларативным. 
В авторском решении нет циклов, и нет уровней вложенности больше 1.